轉左 CMHK 先發覺 SMT 真係世界級

CMHK 係紅色線，藍色線，東涌綫間隔性斷上網，而且網絡延遲比較大
SMT 好似得奧運站會停一停，其他站幾乎全速上網 而且無論架地鐵有幾多人，SMT 都唔會有影響

不過 SMT 6GB $280，CMHK 12GB $250
我每個月都會用 8GB 咁上下，所以先轉左 CMHK

原來鏗哥用CMHK

你拎天堂同地獄比

早幾日轉左，12 GB 應該夠我狂上連登

平均四日用 1GB

如果 SMT 10GB plan $300 內就好

380 min pay

SMT未至於天堂，最多係正常人間啫

上唔到網咪休息下囉

咁你肯定冇用過123！

123除左有經室外既線路外都係慢到仆街

SMT已經夠人！請轉用3

你自己ON9
支移動出曬名

屌，搭親地鐵都收到信號，但完全上唔到網，whatsapp都唔得

講真3hk都唔差㗎

Smt 4g無限 $416

Smt就叫世界級？
咁1010叫咩

垃圾
利申：1010員工

一分錢一分貨

咪又係csl

食屎啦，我7gb舊用戶東涌線斷斷續續上網勁雞
隧道費又係唔知交嚟做乜柒

1010繁忙時間綠線連whatsapp都send唔出

屌 我都係
合約到期一定轉台
仲要離譜到連電話訊號都收到好差
喺廳都係得一格甚至冇訊號
要放部電話喺窗邊先有訊號

Cmhk轉1010簡直係18層地獄一野彈上天堂

csl認廢第二
冇人敢認第一

你應該on9仔 唔洗睇

smt 西隧得3g

仆街
用緊csl
279 10gb
一開始都好地地
近呢大半年喺地鐵成日收唔到
一係就成日斷線 電話都講唔到
垃撚圾

Cmhk第一

支移第一
爛衫第二

咁講啫係冇一個台係好
利申用緊csl 6gb plan 搭地鐵一半時間收得差

Smt遲早都係同hkbn攬炒

頻譜好似佢係最少，但仲租網絡比人share

轉左hkbn 就知cmhk 幾廢

上年10月csl比左一半3g頻譜smt同人仔

csl有3g plan咩 之前問街站話得4g plan

講緊頻譜呀

smt真係算唔錯 極少位會收唔倒同斷線
27x 6gb算係咁

Smt 幾好 係貴左啲

SMT 任上148就得啦

一係 超貼心計劃 1200GB 先FUP $446

你都on on地9
行條bandwidth都唔撚同啦

路面呢？

CMHK荔景到太子站基本上係上唔到網

1010世界級
好穩定
無論你邊條線
幾多人
都係上唔到

轉3啦 3先係世界級

Smt
狗撚到

Cmhk 8草野plan

Smt 除左過大老山係完全上唔到網之外
其他地方收得都算係咁

世界級垃圾

支那移動 狗也不屌

CSL世界級垃圾
油麻地到石硤尾可以速度急降甚至全程load空氣

其實咩台最好
每月用量大概5-7GB
用緊支那移動真係好廢
利申學生

SMT 比較穩定

用緊hkbn都幾好
$148。5gb爆左其後3g任用

部機就show 緊收爆, 但一直load 空氣, 屌佢老母CSL

CMHK世界級垃圾
去到邊都收唔撚到

csl又係垃圾, 俾咁撚貴但係成日load得慢

HKBN 咪用SMT 網絡囉

咩台都用過，最近由數碼通轉去HKBN，用落發覺仲好過用數碼通本身

CMHK個plan到6月先完

已經一早申請定HKBN個$108 plan

連自己員工都唔撐

嬲

利申:smt

ON9先會吹奏1010
咪即係csl 乜野優先權全部都係都市傳說
實際上根本冇分別 只係月費貴少少 又送返少少贈品俾你
有啲ON9仔就當正自己VIP咁 人地就食住依種優越感黎賺錢

有Ching試過用SMT, 同事用HKBN, 同一多人地方, SMT收LTE, HKBN跌左落3G, 好快SMT客優先用網絡

咁多間, 係smt地鐵收得穩定d

呢個真, 貪平用CMHK就咪嫌差啦
不過最好都係3, 千祈唔好轉過黎SMT

Smartone個網用Ericsson
其他唔係中興就華為 你話呢？

中國的會_____________

smt收唔到既地方，其他台一定都收唔到

利申 縱横18區山卡啦地方既經驗

用CSL 可以幫你save data, 因為一上地鐵就收唔到

中環站放工時間6點仲上到網收到whatsapp

Smartone升4.5g都係用返Ericsson

用過3同people
就會覺得smartone同csl係最好用

多左氣條2100mhz...係順D

由smt轉csl表示後悔

cmhk咁垃圾都轉

smt家庭plan好抵

csl 每日搭地鐵都係收唔到 停車個幾秒咪有得覆下whatsapp 真係多謝哂

csl難聽d講句仲衰過3
地鐵4G load空氣屌你老母
3台只要你見到4G都唔會load空氣
不過跌落3G = 當無訊號

做咩咁睇唔開用終蝈移動

用緊cmhk 6gb 288

呢樣真，一個月都係幾百蚊月費，但d人硬係覺得優越d咁

早幾年用過1010根本冇咩特別

岩呀，唔好轉黎SMT

點解咁多年都做唔到無間斷既覆蓋率

用緊Global Call 228 6GB(CSL線）
So far唔差wo

CSL 6GB 100蚊唔洗啦

ok 收到，大家如果要轉台就轉去用CSL

咪撚再推人用smt 已經越黎越慢喇屌鳩你

CSL地上最強

以前csl>smt>3
經高登仔吹奏後變左
smt>3>csl
好快又會變
3>csl>smt
之後又會還原基本步變返
csl>smt>3

如果唔係返大陸要碌facebook同youtube，我都唔會上cmhk

屌 我上個月由SMT轉咗去CSL
真係2個世界黎
以前用SMT搭地鐵 完全無問題
依家用CSL 搭地鐵唔斷都偷笑
比個frd說咗去CSL 貪佢個多個地鐵站有wifi (因為我6gb其實僅僅夠用)
依家明哂啦屌
我以前SMT 6gb $294
依家CSL 6gb 要$298仲要再加$18隧道費
早排仲要係地鐵見到SMT個4.5G廣告
唉 真係'dump'心口 好後悔
要挨2年

新移動4g快到

支那移動

自膠，原來講緊Sun Mobile ，即係用CSL條線

油塘站有問題架smt

日日都見到佢個4.5G地鐵廣告

CSL 同 CMHK 4g full speed
表示CMHK 好過CSL 好撚多

得南港島條線果邊係

yes

csl咪又係用唔到

？？？

我剛轉用SMT $88無限數據
一入地鐵就慢到上唔到網，連whatsapp send字都要load 幾10秒.....

好撚伏

smt用到

Cmhk一到放工時間中環到九龍塘十鳩幾個站都上唔到網

cmhk 一到青衣 茘景 中環 太子 小則斷一斷，大則連whatsapp都連唔到
仲有成條觀塘綫唔使諗住上網

csl明明地鐵收到3格, 但load空氣...DLLM

藍田油塘 彩虹鑽石山必斷
斷完要等多2個站先連得番
差唔多成條線都唔洗用電話

好過csl爆4g+乜都load唔到

成日搭地鐵一路load住空氣一路睇人地用其他台上網
Smt好似幾好

就算唔係地鐵csl都成日會load空氣

CMHK 4G plan 好唔好用
見佢做緊新春優惠 248+18 6GB送6GB
係咪同88蚊一樣搭地鐵都收唔到